尖沙咀站有狗圍女仔，話佢跳閘

屌佢老母，跳閘最多咪500，班狗擺明痴撚線

跳閘我最多罰500，你仲可以捉我乜？

女既捉番新屋嶺

幫一幫手

死黑蛆又想點火頭

有人係附近就幫手過黎睇住

丟五百蚊落地下
我地捐返比你

佢啱啱入左去控制室，連兩隻狗

幫推

push

拍左卡個閘壞咪跳

紀律部隊喎，我件恤衫都直過佢地

幾十人係控制室門口，等個女仔出黎

地鐵會處理，關你X事

狗個個都信唔過